紅底校長要求我地撐七警

小弟今年第一年做老師，入到去先知間野超紅底，今日校長send左封咁既野黎

七警求情信
***********

另, 有關七警案, 不同人士有不同看法。有人認為，嚴懲七警可彰顯香港的公義，因私刑實在不可鼓勵，必須嚴懲（正如老師不可以打學生一樣）。但亦有人認為，七警是在對方以「淋尿」的方法挑釁而作出不理智行為，雖做錯但寄予同情。

以下是一些其他學校校長傳來的訊息，倘同事認為合適，可以考慮採取相應行動（今天十二時前)，謝謝！

一人一電郵 實名聯署
要求法官輕判七警

電郵地址:
info@jpoa.com.hk
(香港警察隊員佐級協會)
或
info@chkp.org
(愛護香港力量)

香港警察隊員佐級協會，將接收全部聯署電郵轉達市民支持，並轉交七位警務人員代表律師，謝謝你的支持。

編者的話:
各位香港市民朋友，香港警隊作為治安前線，在經歷佔中及社會動亂後，受到沉重壓力，犯了一些非理性行為，應被我等市民能理解及得到體諒，本人請求各位聯署，請求法官輕判七位警務人員，使社會能早日從回正軌。

(實名電郵樣本參考)

請求信

致 區域法院法官閣下

香港警隊作為治安前線，在經歷佔中及社會動亂後，受到沉重壓力，犯了一些非理性行為，是我等市民所能理解及體諒，本人請求法官輕判七位警務人員，使社會能早日從回正軌。

聯署人( )
2017年2月16日

#一人一電郵要求輕判七警
#請盡量廣傳

推上報

咩學校又唔講
叫人點撐你呀？

講咗樓主實冇工返，你養？

推

連學校都唔知係邊間
俾你推到上報又有乜用呀？

將軍澳

巴打開名 公審個校長 搞到佢工都無得做

垃圾

樓主蠢左 爆自己第一日做老師 個校長盲既都知你係邊個啦 就算你唔爆校名 比佢知依個post都係大獲

sor原來第一年 睇錯自膠

你問返個校長：如果你老婆俾差佬捉左返旺角警署強姦，你係咪會幫個強姦犯求情？

校長一定會應承，到自己強姦學生妹個時先叫黑警放過佢。

小西灣

以後同學打交唔駛記缺點
因為打交都係畀人挑釁先做出不理智行為

以前返過間政府公司，阿頭要全部人寫信撐三跑

不如作番個一人一聯署 要求重判七警俾番校長簽

send封emaik過去，寫罪有應得

本來只想話無校名講黎把撚咩，但樓主仲要自爆第一年教，你一開名實俾校長估到大概係咩人。算啦你都係，今次幫你唔到

計過條數咁樣抵好多

幫你唔到啦, 我都唔想你冇咗份工
你知而家啲"教育"界年年續約好撚閪㗎嘛
得罪人下年唔使旨意有得教

呢封電郵應該係好多間紅底學校廣傳
一年咁多新老師, 唔開校名都唔會有事
但唔開就無乜討論價值

點解唔掉轉頭諗 利用輿論壓力 起底 迫死校長落台 樓主咪保得住飯碗